71 維園見!

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

記得舉旗同嗌毒立呀. 一定要呀

推post師 push
回覆速度很快，但會不停嘗試

2點維園見，無懼！唔好遲到！